點解唔試下集中去機場發夢？

過左8月5有感。

少少建議，其實林奠記者會冷處理機場罷工，某程度上代表佢其實好驚機管局d人罷工同埋我地去機場。因為機場國際性，係十八區開花都未必影響到外國人留意，但佢飛唔到實唔多唔少焗住要留意。再者，機場係命脈，長時間運作唔到都咪話唔大件事。

咁難得機管局d人1/3支持我地，而林奠又唔敢炒機管局d人(因為技術含量高，唔係話替就有)，集中火力機場發下夢都唔錯，佢又唔敢暴力清場， 前線風險低又cost effective，而家保存實力都係一個要素，抗爭時間會長，但兄弟姊妹拉一個少一個，加上香港人好貪新鮮，係咁夢遊狗屋開始失去左個震撼感，大家可以研究下。

不割𥱊，不分化！香港人加油呀！

推

自推

幫推

9-11 有和理飛活動
但唔會申請不反

有冇lin師兄

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

機場彈頭展覽有得諗！(2)